Проект реализует функции кредитного калькулятора.

Структура файлов проекта:
credit_calculator.py - основной рабочий модуль
calc_functions.py - библиотека функций для рабочего модуля

Порядок работы:
1. Скачиваем из репозитория указаныне выше файлы
2. Запускаем модуль из командной строки: 'python credit_calculator.py'
3. Вводим параметры согласно техзадания (при некорректном вводе будет подсказка о корректном формате)
4. Получаем результат)

Дополнительные библиотеки не требуются.
Реализовано в таком варианте, что при несоответсвующем формате входных данных скрипт сигнализирует об ошибке 
и приглашает ввести данные снова, т.е. формат строгий.
Как доп. функционал реализована функция преобразования результата в json - для дальнейшей отправки на сервер например.
